其實big4 ot 有冇補水?

如題

聽聞claim左無得升職

depends on好多野

Manager grade 對下先有ot

有, claim 唔足

睇job
同埋睇你啲老闆同經理仆唔仆街鍊住啲鐘啦

overtime 計假架波